陳雲來到 要屌柒 你班友 傻頭傻腦 亂送頭 胡亂革命 祈求 戇鳩與柒頭 萬世生花柳 我願城邦歸香港

大師

衲dee今次好高質

陳雲先係真手足

胡亂革命之後甩咗 beat
可摸耳示範點唱

祈求 儍撚與㭍頭

樓主好撚高質

可唔可以畀我含你嗰條大bird bird

衲dee

岩呀

高汁到

高汁

何以 這港父 又殺人

竟然啱音

唱出嚟幾爽

全部啱音

核彈，推

外交部新國歌

少林寺出嚟係唔同啲

祈求 戇鳩與柒頭
呢句點唱，可唔可以示範下

沙龍

竟然唔係教會歌

似乎新詞同國師佢本人的立場好接近

傻鳩啱音啲

黃洋達 率眾熱狗開拓血路

衲Dee高汁post

真係岩音岩意思，勁

好撚好聽

高你老味，國歌拎嚟玩膠，仆街啦去

p牌仔做咩出嚟吠

你地班仆街仔係唔係要害死老師先收手

傻鳩與柒頭

城邦自治，永續基本法都要落架
即係擁護基本法都係犯法